點解D AN機熄撚左機重開D APP仲開住?

熄撚完機開返 D APP仲開撚住係咪ON撚9
點先可以真正熄機

你開返著部機再開返啲App，啲App梗係開撚住啦
你想講乜呀

你邊到睇我講我開返D APP呀
係後台開住呀
姐係熄機前開左IG 連登 天文台之類
重開之後都IG 連登 天文台都仲開住
而且KEEP住我係熄機前睇緊果D野
屌總之我熄左機但D APP無熄過啦

del 左個app 再download, 每次關機再開機都要咁做先得

iPhone都係 不過iPhone會涷結背景 所以無影響

可能係抄iPhone 但係android係真多工 唔應該重開機之後背景都keep住開

show出黎好似仲開住姐，唔使介懷太多

idog係唔明android一直都有一野刪全部apps, 唔似得ios咁7逐個黎
仲熄機, 屌你班低端兒登on99

弱智

做咩要一次過手動閂曬全部apps
An機12GB Ram都唔夠用

有cache嘛

你up乜撚嘢

我聽唔明 熄機 點樣唔係真正熄機

熄機都可以開住
up乜?

估計低能樓主第一次用android

第一次重機 之後開多工畫面記返d 假既app history 就以為d app仲開緊

見返

有個制叫全部清除架白癡

某D機先有

依家係條on9話要熄, 你問佢點解要熄

只係知sony冇, 日畜機係反智d

你弱智都唔使咁大聲話比人聽㗎

無計，人類智力係比其他動物高，但總會互有高低

係 我熄左電話都仲用到youtube app
啲電仲要冇少到 好神奇

戇鳩㗎你
佢show比你睇熄機之前開過咩apps咋嘛
你逐隻app撳落去咪又係全部reload晒 戇鳩

我都係咁覺得
樓主

其實IOS 有全刪好耐

PS:我用開AND

就係無reload
姐係我打緊機係過關
重開部機隻game仲係到
入返去仲係過一關既畫面
有幾撚難明
姐係電腦既睡眠咁

咩GAME 同咩手機咁勢利?

youtube都係啦
重開部機個youtube仲開住
入返又係我之前睇緊果條片

不如你拍片實測一次
熄機都唔會重開全部app第一次聽

youtube會記低你每一條片最後睇到邊架

如果真我都想買部咁既機

hang 機都唔驚

咁正常關youtube APP
再開返會係首頁架MA

youtube記住你熄app嗰時播緊嘅片&時間有幾難呀
係電腦版share link都可以揀指定時間播放啦
app咪就係一樣方式就已經做到

重開機仲有熄機前資料又有幾難，windows 10熄機重開都識將ram資料放入硬碟，開機後再寫返入ram啦咁樣重啟咪快好多囉

應用係電話就有個好搞笑嘅比喻叫「墓碑機制」

如果你個app已經freeze左無再運行，你係切換app介面見到嘅係screenshot擷圖黎，一個個app就好似「墓碑」咁

而擷圖中你最後使用嘅狀態會紀錄落黎，將ram入面嘅快取資料儲存係你部機嘅內部空間/sd卡（如有），就好似刻返「身故前嘅資料係墓碑上面」咁

呢種機制適用於偏靜態、非同步嘅app，例如你連登睇緊嘅post第幾頁第幾個回覆，你睇緊嘅gmail第幾封email開緊某一個pdf檔案，youtube關閉時睇緊嘅某條影片嘅6分42秒，甚至係開房間式嘅遊戲大廳。但係你打緊怪物，同線上玩家對戰緊就紀錄唔到啦。當然具體都係睇返個app點寫。

an機依家ram好大，好少會變墓碑了

你最反智

Android4之前好似唔係

支那狗

關 app 用返回， 背後多工用 home,樓主用左邊粒

乜呢個年代仲要理背景有咩 apps ？
無論 android / iOS , 都唔使理㗎啦

低端兒登剩係得兩個國家

嬲呀崇日撚？

所以你肯定？我雙修喎

Restart機仲會停果關真係吹得幾大

係。我搵到有，我記錯左kill task
我部sony拎黎掛機少用

你算吧啦窮西

ok ,我JB 左記錯係預設功能

我都係最近呢度d idog話iphone有得"back", 然後去google下順便見到有教一次向上拉3個app呢個"創舉", 設計得出咁既創舉就肯定冇一鍵全刪

screen shot cache 嚟

好似得我明樓主講乜，啲人文盲定語障?
再唔明自己試下開住個app熄機再開，睇下個app仲係咪係bg啦